所有無口罩嘅香港人

問下啊ming哥啦，人哋多到爆倉仲可以捐番去啊

Who?

入咗武漢個tg group，本來係用嚟睇武漢當地情況，點知咁岩見到有個香港人話要捐口罩比武漢

屌佢老母啦香港都未必夠口罩，又唔見佢捐比醫護

可能用過既口罩

比幾個香港人屌完就話自己有賣比香港人，話有事可以搵佢

哈哈 中國人就捐上去，香港人就比錢買 仲要二月中先有貨